侵侵：沉默的大多數

呢個癲佬快d收皮
忍多你幾個月

躝啦5毛小子

係我唔忍啦
快啲派三萬皇軍遠征美帝啦

美國左膠好撚惡，沉默係大多數

香港好撚慘，憤怒先係大多數